「畫家」刑滿出獄隨即被控暴動罪

前年 7 月 1 日，有示威者衝擊並闖進立法會大樓，多人事後被拘控，當中包括「佔旺畫家」潘浩超，他被控暴動等五罪，案件今於區域法院再提訊，並押後至 3 月 26 日再訊。辯方指潘就包圍警察總部案被判囚 21 個月，並於上月 24 日服刑完畢，今就被控暴動案申請保釋，法官高勁修經考慮後批准潘保釋，條件包括 2,000 元現金、由甘浩望神父自簽 2,000 元作人事擔保、不得離港、須居於長洲善樂舍並接受監管、每晚 9 時至翌晨 7 時宵禁、每周到指定警署報到 3 次等。

好慘

共產黨和特衰政府 收受香港人的錢
卻日日挖空心思羅織罪名去陷害香港人

反送中第一個被捕

唉 班狗真係好撚柒弱智同煩

成個政府用盡資源去整死香港人

畫家好惨

去捉人強制檢疫又唔去

棒打出頭鳥
全部出名既一定瘋狂打壓

修身治國平天下 唔該搞掂健身,習武先

畫家

的仆街一定會好似馬雲咁冚家產

戀童癖唔抵幫

依家又唔係告佢玩幻幻。

如果我搞完你屋企啲細路。
之後畀人告暴動罪，我叫你出錢出力過嚟幫我手。
你會唔會想幫

過主啦

慢慢含變態佬條撚啦

未聽過 咩事

算啦,condom嘅嘢係咁,白卡佬姐叫貢獻過ok㗎啦,唔好阻住熱門thx